黑警就係暴政嘅士兵，從來都對準政權

一班人話冇對準五大訴求同政權，現家就係黑警咪就係政權第一線囉。要爭取五大訴求唔係口講就得，一直講政府有回應咩，冇呀，只係一直派黑警嚟想殺死示威者。現家仲帶班五毛出嚟吹毛話打擊黑警係變質，係唔對準政權。屌你老母就好似話打日本皇軍士兵做咩啫，你要對準昭和政府嘛，要瓦解暴政，必先瓦解武力。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

出面一大班五毛扮理性轉風向

出面啲五毛帶風向幾撚多正評

痴撚線

推推

五毛帶風向

小心五毛

屌你五毛

仆街五毛

推 唔好比人誤導

再推

又推

仲推

五毛

推
一大堆5毛帶風向
仲要有好多on9仔真係信

大家都認同
幾時見打仗可以唔打敵軍直接打人皇城

五毛開post帶風向
然後自己幫自己正評
Btw烏克蘭winter on fire果陣都係佔領警署

反送中揭示左政權腐敗
立法不依民意
司法、執法不公正
監警無能

損害香港自己、穩定、法治既
係佢地！

我推

無撚有錯 佢地就係最大既障礙
不過要智取

最大問題我地太多人見正評就On9咁like
Too long; didn’t read 唔係問題
咪撚亂like嘢好嘛？